每次出去一定有人被捕，黑警齊齊整整

人地先係真係做到齊上齊落
香港人！唔係反抗係鳩跑
4個月損兵折將
對家成本1%都冇

明明又有落單
私家狗車得4個人仲要坐係入面比你圍住走唔到

我講咩自己參透下
唔洗問點解我唔做先
因為個下我提議一齊去都冇人跟

Hit and run 戰術明明一開始好流行
依家下下一係就勇武正面衝
一係就後排鳩跑

推

推，心態就係要令對家有成本有損失